北角班黑社會應該係來自明園西街間火鍋店 前幾年仲追斬人

呢班真正黑社會嚟

前幾年有新聞追斬人追到出大馬路

大家小心

出去幫手啦屌

就係出左去 未返到

我喺樓上既掉撚死佢地

小心呀各位，無裝唔好上去硬碰